王國龍再減持領展 套現逾7400萬

港交所股權披露顯示，領展房產基金(00823)行政總裁王國龍在2月26日(周三)於場內減持領展100萬個基金單位，套現7,406.5萬元。他的好倉由0.17%降至0.12%。

該股周五(28日)收報72.2元，下跌2.5%

每跌一蚊溝一注

高位計你就黎溝左廿注

一路回購一路減持

睇唔好前景？

正呀
公司回購，個人減持

CEO最清楚間公司前景，可能覺得根本唔值呢個價，早走早著

小股東pk了

傻散一定係話愈低咪愈買
但呢隻野跟本唔撚識升返

召喚日巴

要跌到市淨率0.6以下先合理

DLLM

52wk低

@日

65 再睇 ，繼續月供sin

身家至少2 3億葡萄

起碼都5元一注
我個人10元1注

大地產股咁多靚場PB都要0.4，823 d垃圾場應該要PB 0.1先買得過

ceo贏夠想益下大家姐QQ當年都係咁

0.4-0.5都叫做合理
睇齊其他reits
合理價$40-50

靈活玩買開1蚊注

2778 連0.4都無

係撚 QQ係馬化騰一放貨=大升包括最近都係
823得條撚

管理層既貨你都敢接？ 你都幾夠膽

左手回購（公司錢）
右手沽貨（自己貨）

冇得輸

係咪股價唔到某個位就無花紅分? 反正去唔到不如放貨?

主席都減 極度負面

好撚得人驚喎

王割龍 笑左

當年連登神股

發達
公司錢、自己貨

連登集體吹奏 只得一個下場

陳茂波：不排除推出消費稅

如果成事 對零售業同商場又多重打擊

未撚驚過，99@500

聽人講當年王先生好有信心會做到紅底股 100蚊 99蚊個時換定左幾十萬100蚊派俾員工 點知去到99.8就直落

好在一早賺放左唔信連登仔

我真係恭喜你啊

屌你啦

上車之路毋須絕望

祥益地產總裁 汪敦敬

時間：2019-01-23 03:18:48
來源：大公報

一年前有被喻為最準確的樓市評論員汪生加持
呼籲年青人不停儲領展股票
就可以加速至3-5年內上車
好勵志

睇返823呢一年個圖
宜家點搞
要儲幾多年先上車

將領展同樓比已經錯左

領展係商場

樓係住宅

兩者根本好唔同

98

你走啦

溝唔溝好

溝到85了 溝到低過80就收手

怘惑到呢⋯

陳茂波條會計狗靠關係上位，
佢識撚經濟咩，樣樣亂鳩咁來

咁撚多自由含，又水貨客，
係徵都徵入境税啦，好似澳門咁

推出消費稅, 咁大把人係網上買野

網上買唔係消費？

海外網購

開徵富人稅仲好啦，唔好唔記得香港堅尼系數最高既地方